（和理非）今晚8點大球場唱歌

今晚8點 曼城對傑志 表演賽，於上半場21分鐘 （即約晚上8時21分）會唱Do you hear the people sing

曼城教練哥迪奧拿教早前都已經出聲，而伍健亦表示冇反對，望大家經過支持

推

場外場內均已響應
唔一定買飛入場

想聽4萬人合唱

滿意

Do you hear the people sing

控訴中共政權
警黑合佢

手足們著黑衫，帶口罩
今晚球場見

唔買飛都可以去出面唱下歌
多唔多人join

等睇響遍全世界

奏鄰國國歌有冇活動？

球場內（依家賣左25000張飛）基本上已經會唱，依家差球場外

當然入場當支持更好

依個唔係default左會噓咩，之前足球國際賽事對中國已經場場噓

幫推

話說，係香港大農場，唔係旺角大球場

有冇人知邊個台會有live

7點鐘上網搵先知

可以search reddit Manchester city kitchee 應該就有